Johan Padar kaibas, et Joosep Wossman tema adra ära müünud - nõuab 3 rubla.
Joosep Wossman ei salga, ütleb aga et see 60 kop. maksnud.
Moiste: Joosep Wossman peab Johan Padarile adra eest 1 rubla hõb. wälja maksma.
Pääkohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Mõiste sai kuulutatud.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
